今日生日，大家有無咩送比我？

毛